人若變記憶便迷人

情令眼淺了便情深。。。

突破0回覆

認識一場 如雷雨一閃 就此沒有下文。

認識一場 如雷雨一閃就此沒有下文

無憾也覺得是遺憾

無憾也 覺得是遺 憾

粒腰

現在不是更好嗎
她永遠變了一幅畫
你只需要間中掛起她

其實你已經是閒人

難忘你

但其實你已經是閒人。。。

響起張敬軒把聲

好聽過若無其事沒韻味。。。

我諗起kary

我聽緊軒仔版

你真人

其實陌生得可以記不起

毋忘你

我本撚

=.=

沒完沒了各有需要把青春賤賣

就此 沒有下文

stalker

係 裝咗吳夏榮男朋友追蹤器

笑

由我做個垃圾

笑咩呀

長留戀於你家

軒仔版

知地址未

咩地址？

我家

好餓

好聽過若無其事沒韻味

未呀
你遲下俾我
大概22-24號提我

快d去食嘢
唔俾餓親

巧

返去頹吃

去加餸

冇林黛玉的本領吐吞精

無了 咁夜 仲邊有

警察叔叔
係佢啦

7仔

咁樣好咩

有隻雞脾幾好食㗎

去m記加餸

上左樓了 算啦 頹吃岩頹人

連食好嘢既動力都無

求林其算數

唔准對自己都求林其啊
不過我最近都好求林其算數，話想煮餐好，完全無動力

連蛋都無曬

咁你又頹d喎

嘻嘻

好彩我落街仲有宵夜食

走開 無話想知

我都好鐘意我本人
應該聽左十萬次

唔緊要啦，我都食飽

我都有宵食最後

仲未瞓

你咪又係

我不嬲都天光先瞓
快d去瞓啦

咁樣好易死 早啲啦你

多謝你既祝福
呢排早瞓咗架喇
想死之前實現埋夢想同環遊埋個世界先

啊 唔係叫你早啲死 係叫你早啲訓
早訓左=天光？

已經由8點早到4點幾5點架喇
咁你呢？仲唔早d去瞓？

不可以沉下去

咁癲 8點
慣左3點左右